地勤fb力數港人搭飛機6大腦殘行為

1. 很多客人到櫃台辦登機手續時一放低護照，就忘我地做其他事情，「執行李、傾電話、傾一陣落機去邊玩」，到地勤多次詢問「請問今日坐咩機去邊度」才如夢初醒，發帖人形容這是「間歇性失聰」。

2. 地勤人員為防止客人排錯隊，都會在隊尾再三提醒「請問有無online check in?（網上辦登機手續）？請問係咪坐商務艙？請問係咪我地會員？」等問題，但仍然有客人無視問題直衝排隊，而通常無視的人正正是排錯隊，當他們幾經辛苦排到櫃台才發現自己去錯地方，並怪無人提醒，這症狀是「選擇性失明、選擇性失聰、疑似啞」。

3. 當地勤詢問客人目的地，不時獲得模糊不定答案，乘客往往只能說出國家，不能準確地說出目的，例子包括「台灣(台北？台中？花蓮？高雄？）、美國（美國好大）、日本（雖然日本無美國咁大）」，但最厲害的答案是「 吓我唔知今日去邊呀，你有我名check唔到咩？」發帖人認為那些客人的症狀是弱智。

4. 網上辦理登機手續已推行約十年八載，但依然有逾半港人不懂是什麼，形容此症狀是「井底之蛙」。

5. 近月公司在隊頭加裝了如銀行櫃枱上的「鐘仔」，只要地勤同事在櫃台一按，隊頭便會有顯示請客人前往哪個櫃台，另再配上向左或右的箭咀，但有人即使看見左箭咀仍向右行，發帖人指這症狀是「弱智」。
（資料圖片）
6. 行李寄存最近推出自助服務，客人需要自己擺行李上磅，掃描登機證，再貼好行李條碼，整個流程都有短片及圖片介紹示範，但有人放低行李後直接離開或「眼甘甘」看着部機，「呢部機叫自助行李寄艙，唔係『自動』行李寄艙」；另外圖示要求客人將行李打橫平放，香港人不理提示放有轆的一面向下，「由得佢（行李）溜，每次溜出嚟就用手推一下」；放好行李後機器會指示客人用旁邊個掃描器掃登機證，但有人卻將登機證放落螢幕上，然後投訴用不到；連貼行李標籤都貼不好，而最後一個步驟只需要按「OK」便可以送走行李，港人卻會突然移動行李箱。發帖人指以上行為具有「弱智、閱讀障礙、選擇性失明及過度活躍」的症狀。

其實多D呢D腦殘人先正
就好似去快餐店個D自助機買野, 可以快好多, 睇住個班腦殘係度慢慢排,自己就快手o都完等羅餐

有得自助我一定會自助

寫咁大篇野真係好叻叻 做黎追到飛雞

仲有一種係超撚哂重 都仲要喺counter前死執爛執嗰堆
乜你以為攞走一兩件衫就會輕幾k

所以話啲空雞地雞真係麻撚煩 野又唔想做 又嫌三嫌四
份糧最好乜叉都唔洗做直接話數俾你地就最好

其實我都想知佢唔係一scan passport就知你去邊?

可能想cross check驚出錯

雖然我都曾經做過一次
不過我知就算冬天衫重極可能都係0.5KG
轉D重野轉一兩件去背囊其實好快搞掂
衫相反係又佔體積又輕
幾多件先夠減到

我估應該係, 但我想知其實地勤係咪一scan passport就已經知

有online check in應該知

幾時可以全自動
炒撚哂班地勤八婆咁閪多野講

點餐機先多腦殘
見過有條港女喺點餐機前掃頭條日報coupon
戇撚鳩

地勤份人工可能10k都冇

平時係公司俾d客撚到狗咁
今次我做客仲唔撚返你轉頭？

唔係咁講架喎

4同6點根本係自己懶唔想做咁多野

香港係好多西客
但係班地勤似唔想做多D 喎
咁唔想serve客不如唔好做CS啦

我地係客 中意玩9你吹咩

Cross check 居多
雖然係會知 但係都有d情況會出到錯
例如完全同名既人

乜都自己搞咁要班地勤黎把撚😂😂😂
成班社會廢物。書而讀唔成走去做地勤仲嘈三嘈四

個個做哂網上登機你仲洗請你

4同6地勤應該要出手幫先啱喎
唔係請你嚟做咩
大把人十年都唔出一次國
實識啦

每次笑人地就最快
比人笑就10萬個藉口

如果篇野笑鳩台灣人就會唔同曬
睇到我打曬冷震

屌你老母講咗幾多次咪quote廣告

唔關飛雞地雞事

香港的確好多腦殘阻住個地球轉

唔鐘意咪辭職囉臭雞

link?

做得同飛航有關嘅職員都覺得自己特別受氣
比你地更受氣嘅大有人在
只不過無人關注
唔好當自己高人一等
我番工見過更無理嘅客
我都無日日上網係到叫苦連天

仲未撚識死
知唔知就係因為仲有佢地鬧果班人（乜都唔識搞）
佢地先仲有工開
如果個個識自己搞哂online check in
第時搞個system自己擺埋行李上輸送帶（自己磅完，scan機票confirm，合標準條輸送帶先郁）
班地勤應該可以炒一半人

香港人同大陸人一樣
唔識得自我反省
比人話就嬲
但又唔檢討自己係唔係做錯

識d地勤
又係日鳩日咁fb打文

乜都唔洗做 炒撚哂你地好唔好

啲傻閪到而家仲係唔知會根據文章內容出廣告

香港真心好多傻鳩唔知自己做乜嘢
另一批係唔知做緊乜嘢但佢錯咗又鬧你嘅閪客

班玻璃心港豬 , 自己笑鳩人地國家既人就得

人地笑鳩佢地就唔得

我又覺得篇文講得無錯喎

的確有好多港豬以為自己去得旅行多, 就巴屎閉 , 以為人地地勤乜春都要幫佢地處理, 自己畀錢就係客, 乜撚都唔駛再理, 有錯都一定係地勤既錯 等等等

我唔係做航空界

但講真香港人大部份無論老中青
去到陌生地方即刻變得都係專注不足加溝通能力下降
無論指示幾多，真人發聲都係多餘

好多時都懶醒自己ff左人地嘅服務係點
完全理解唔到人地嘅指示。

咁你就咪撚quote啦屌你老母

港豬自以為是呀嘛 , 連登都見到一大堆

一定無可能
大把腦殘

明明篇文d地雞又無話唔做
又無話d客閪
文中形容d行為真係好白痴喎
個箭嘴指左邊你行右邊

十個有九個都係廢老廢中

轉晒自動仲衰

香港地做服務業最撚爽
可以西面屌客，小小事只要加句香港人以為比錢大晒就可以無限放大
連唔識上網check in同自助寄倉都要屌
人人識做你連份工都冇

有幾點係啱既
但唔識online check in同自助寄倉有咩大問題？

佢屌得無錯喎
香港地真係好多弱智兼文盲 特別係廢中

利申: 不是做服務業

全部得online check in 唔認同 你見唯獨依項一句帶過就算就知咩事

跟本就係啲地勤嫌麻煩 online check in左自己搞少啲野姐嗎

我就次次都唔搞

到依家都唔明，點解普通check in條隊仲短過online check in

你online check in左攞左位先
地勤唔會做少左野
你埋左櫃臺先做會攞到中間位
你唔吠就無問題

又中啵

個個都曉自動波的話洗撚請人番咩，用晒機器自助咪得

D人識用先算啦
自助行李寄艙用既Manpower仲多過傳統counter

係咩，我見一個 staff 可以 handle 4部機喎，同埋簡單到D老人家都識用

你企半個鐘望下有冇30%人完全齋靠自己做得完

做過地勤，好多傻閪都係考唔到空姐就做地勤，事實上做過城勤都唔會易啲考空姐，同埋佢地對啲客態度都幾差，男女關係又亂，我做咗三個月就無做了

半自動已經可以炒一半人

D人曉自動波過人手，機器都識嫁啦。

唔好撚做囉 屌你老母

除左垃圾的士佬, 最叻屌客人就係飛雞同地勤

已經去到盲屌
去機場真係見唔少呢d仆街阻頭阻勢

因為好多連登仔 都自己對號入座
以為人地係鬧緊自己

其實篇文講既野 根本確實存在 都唔明班友點解要針對地勤

成班盲屌撚
我就唔信你地做果行冇遇過弱智低能港豬

香港人十個有八個人頭豬腦
慣左畀錢解決問題搞到連自理能力都冇埋

排緊隊果時成日諗有D人搞咩可以搞咁耐
仲有時地勤打哂手勢叫佢都仲係傾傾傾唔撚郁要後面拍佢

Online 完咪又係要排。。。

有行李要寄艙就點都係要排

online check in做左其實真係快好多
去過好多國家 永遠online check in 寄倉條隊係少勁多人 甚至冇人 唔知點解咁多年都係咁 呢個其實方便我地

第五 都識講近月啦 鬼知你有呢個新系統咩

第六 乜撚野 自助行李寄倉 上次見到心諗 呢啲都要我做埋 要你地班地勤托柒？

佢都on9，好似你話齋，塞多幾件嘢入背囊真係輕到半k，好多人真係超少少，執完過到既大把

仲有啲冇辦法既，真係即刻比嘢同團/掉
要幾無知先講得出執嘢冇用

HX兩條都長到仆街
CX就唔洗排

你又講得岩
但我覺得真喺好方便，不過我第一次都唔識用

你飛之前自己都會check下la 掛？
洗唔洗人教啊？

咁大個人，上網睇下資料都唔識？

第五係講緊 櫃台上面有個鐘仔提醒我去果個櫃台喎

完全冇影響個check in程序 呢啲都要上網睇 真係冇你咁得閒

既然地勤當客人係白痴，點解仲期望客人有能力改善到呢六點

全自動你咪又係戇鳩鳩企向部機前面做站長等人救。

何文田站夠有自助機
你估真係唔洗放人手企喺旁邊
話全自助嗰啲未必太睇得起人類

外國好多都全自動啦
D 機好易用

整多d 自動機留返一條人手比班廢老由得佢地排餐死算啦

其實網上check in有咩實際用途 如果我要寄行李既話
試過網試check in 印埋boarding pass出黎
跟住佢撕左我個張 再比張新既我

唔係
一班機可以有兩個同名既人既時候
一日咁多班機可以好多人同名

另外唔係所有人買飛果陣都有入passport料，亦都好多人鳩入
所以就算係搵到一個名都會確保check in果個係咪真正既record

其實全自動都好架
咁樣唔洗成日比人話超重少少無所謂
班機overbook話唔比你上機，自己嘔張支票賠錢比你
出中間位唔洗幫你諗辦法轉位
行李爛左唔洗搵人serve

班機壞左就壞左唔洗調動飛機
大delay又唔洗搵人比餐卷
夠鐘就offload哂遲到既係唔洗比下班佢

我諗落都覺得全自動好好

確保有機位先掛

我都奇怪點解online check in 條隊少人好多 明明更快更方便

地勤空姐護士特別鍾意上網埋怨同屌客
最好就個客serve俾佢地轉頭

去過外國機場由check in 到寄行李再入埋閘都唔撚使經班地勤懞閪

條女以前做恩航地勤，又係成日左呻右呻

利申 條女轉左工好耐

都幾多公司轉自助check in 留一兩個係到幫老人家手
到時工都冇得你番

睇唔睇到我話超哂重？
如果人地係兩公婆咁點比同團呀盲撚

其實上左年齡的，肯定會柒d，on9 d ，有咩好講的。我覺得去坐飛機時，大部分人態度都已經好左好多，如果問下其他服務行業，果D咩餐廳賣衫之類的未最慘

部機仲易過去馬會篤機買馬，你班垃圾地勤左吹右吹咪好似顯得自己好叻囉
支持因航炒撚哂啲廢柴冗員

唔講自己飛邊果個真係抵屌

首先唔係間間航空公司買飛都要入passport, 同埋即使有入passport都好, 好多人會入錯/用第二本passport/換過passport

重有就係你個名特別就易搵, 如果你個名係wong ka ho, 分分鐘同一日有超過10個, 逐個同你對生日日期?

呢位地勤其實唔算無理取鬧 有point

點解做服務業已經搵正牌屌香港多閪客都可以寫到咁差
基本上你係做服務業講句「香港人冇禮貌」，無論你講真話定假話都包冇人屌你
但點解依篇嘢可以凸顯到自己服務人都要諸多要求，幫你收埋份糧好冇？而且行文仲要流露出份閪港女嘅口吻
點解你個服務業係個道德高位，無論講咩都唔會錯嘅地位，都仲要寫到咁假嘅

都唔知係咪又係啲分化五毛
點解啲口吻可以大條道理講到自己咩都唔撚洗做就要逗份糧噉？
4同6係咩料呀？

我係你肚入面條蟲咩
超撚晒重係超幾多呀
你鍾意搬龍門搬到話人超重20k都得啦
又邊到話係兩公婆呀？
我地一定唔夠你講格，你啱晒囉
鬧鬧鬧，又啱知自己講嘢唔清楚
又要串柒柒，好啦，香港人最撚閪啦好未？
你咪其中一個囉，自己講嘢唔清楚都要鬧人。你咪其中一個囉

exact7ly, 你唔好吠得返中間位就得。

踩港嗰啲上晒腦㗎啦
你屌香港人冇禮貌、十問九唔應嗰啲我舉埋腳贊成，同埋你一齊上網圍爐取爐都仲得
但依篇嘢好撚無理喎，依家你地勤個位都係客戶服務嚟，網上check in唔係必須，唔係客嘅工作嚟，人地要你服務佢啫，已經唔係講緊態度問題，係講嘢普通客戶服務嚟，係咪連做嘢都唔撚想做呀？

你好大壓力？
又唔係話你 咁激動係到護航做乜？